打完第二針疫苗之後間歇頭痛咗幾日

4月10號禮拜六打完疫苗之後直到而家間唔中都會頭痛，而且個人好攰同埋記性真係比之前差咗少少，有啲嘢放咗喺側邊轉頭又唔記得咗，記性同埋體力肯定係明顯差過打就之前

準備夜啲收工去醫院睇醫生，到時候再同各位交待後續

Noted with thanks.

有乜嘢遺言?

第二針好似係副作用大小小, 祝你無事

好想屌我女神個閪

唔洗再同我地交待
因為大家都知冇可能拎得到個200萬

其實第二日已經頭痛不過瞓醒之後冇乜事

但係呢幾日間唔中都會keep住間歇性頭痛

慘，禁後生就腦退化

記得交代後事
唔係屋企人幫唔到你執手尾

係咁

有排抖

無事嘅

有冇食早餐先打

Facebook CEO Mark Zuckerberg

"I Share Some Caution on this [Vaccine] Because We Just Don't Know the Long-Term Side Effects of Basically Modifying People's DNA and RNA"